(有無人慘過我?)14歲拍拖17歲做老竇 18歲仔嫩妻跟人走

發佈日期：2017年4月22日
別人20歲後才會做的事，安徽六安市獨山鎮18歲少年小馬，就已全部做過一遍。他14歲時與大自己1歲的女孩蘭蘭戀愛，17歲升級做爸爸，18歲就眼睜睜看着未過門妻子離家出走，與其他男人一起。

小馬小學畢業後，就隨父母到合肥打工。2013年春天，14歲的他在一次朋友聚會中，認識了當時還在讀中學的蘭蘭。兩人認識大半年後，蘭蘭就輟學，跟小馬到江蘇蘇州打工。未料2個月後，蘭蘭就懷孕了！兩人當時都有點亂，但在蘭蘭堅持下，最後還是誕下了一名女嬰。女兒出生後，蘭蘭就在家照顧她，小馬則在地盤打散工養家。蘭蘭因怕兩人會被拆散，直至去年，才敢向家人吐露實情。

小馬說，雖然兩人仍未到法定年齡，不能註冊結婚，又常有小吵小鬧，感情還算不錯的，但最近兩人卻生變了。上月30日，小馬因一句玩笑話，與蘭蘭吵了幾句，她氣得回了娘家。小馬隨即趕回六安，把蘭蘭從娘家接回獨山鎮的家裏。本月2日，蘭蘭在小馬和女兒酣睡之際，告訴家人要外出買餸，之後就沒再回家。小馬致電給她，蘭蘭也只說了一句「我去幹活了，你不要操心，你把萌萌（女兒）帶好。」隨後就把小馬的電話號碼封鎖，還在微信好友名單中刪除了他。

個男仔算靚仔

但太咸濕唔用套

係支那十個入面用套既應該3個或以下